英鎊走勢

有冇ching識預測下匯率
黎緊5月英鎊只會一直升?
賣出價11.2係咪已經最低?好去入手
黎緊5月尾要去uk仲未唱錢

sterling is back

無人會答到你

匯率係最難預測

完

無錯！想搵答案要去外國啲討論區

你去玩換得幾多

標準答案係入一半先 臨出發再入

今日跌到11.1
唔知有冇機會跌穿11呢

希望仲有下跌空間

總共要唱幾多先
唔係多差少少就由佢啦

7，8千hkd左右啦
諗住唱定d先

10.6了
仲會跌？

已經喺10.86嗰陣唱左
依家仲要跌落去
覺得仲會跌囉

一早叫咗買一半先

你覺得仲會跌咪之後再買囉

我當你10000
10.86去到10.6只係2百幾港幣之嘛 你英國食個早餐都冇咗啦

會唔會認真咗？